講真，就算ban左華為，都冇興趣換三星蘋果

三星s10太柒
蘋果個m額又柒又貴

你可以用Sony, LG/ HTC

咪撚戇鳩啦

魚蛋論

唔係想搶生意
係想整喎佢盤生意

所以，轉唔轉蘋果無乜所謂

仲以為有什麼Point
日撚日喺度華為華為
死番大陸啦屌你老母

還有 Nokia, Asus , one plus
其他選擇

不過華為
慳電，影相效果
真係巧出息

你講出黎你無興趣, 關我撚事啊

慳電?嚿電整大啲ban晒後台就叫慳電?
影相?ai計出嚟嘅

慳電果下真係笑左出黎，5毛真係咩無恥野都講得出

你只想要帶一部機代替所有野，華為做到。 只要有一張八仔sim, 中港手機銀包齊哂，返大陸用nfc 搭車消費一樣得，電強大，相機一部走天涯，電話有錄音，接收訊號好過三星多多聲

多謝推薦

同埋係一個好好嘅追蹤器

支那人先"返"大陸

同老闆一樣，熱愛apple,除左一部華為，其它全部apple 野，但唔需要最top ,SE 做哂銀行野，方便攜帶做副機，apple 三代做到apple pay 就可以，ipad pro 2017 10.5 就可以，但講到一部實用既主機，一定華為

apple watch 三代，全部都係過氣先買

要airdrop 過相 ，喺鞋底囉部SE 就可以

大家無視呢個post，等個post沉左佢
唔好助長啲屎為打手
唔好回
亦都唔好正/負皮，唔洗任何比存在感佢
屌佢都冇意義，佢只係想引起討論
由佢同佢啲同事自己推飽佢

ps: 提醒大家後，我都唔會再覆呢個post
下面繼續屌佢嘅巴打
你只係令「就算ban左華為，都冇興趣換三星蘋果」呢句野keep住置頂

你咪繼續用囉
人地又冇話唔出，美國打壓兩下就轉陣，成班都係垃圾黎

唔洗驚 都ban 左，點吹phone 永遠No.1

sony垃圾
lg燒機
htc冇人識你

樓主應該只用家用電話, PCCW 貼牌機, EYE 系列
因為咩都反, 壓力太大, 有情緒病

再等部p30 pro 跌下先
佢個影相太出色

我國仲有一加,OPPO,VIVO,小米,中興,魁族

兒登有錢買電話?